唔好見到咁多手足俾狗咬就自亂陣腳先，要冷靜應對

以下係我愚見

1. 今日咁多手足俾人拉，明顯班狗係亂鳩咁拉
目的係嚇鳩我哋令我哋唔敢出嚟
基本上鳩拉嘅唔會告得入，放心

2. 呢個係我斷鳩估
上個星期日班狗打唔到電話俾裁判官，而家鳩拉係想增加判案數字，俾壓力相關嘅單位

3. 班狗開始識用更多方法增加自己流動力，唔再局限喺黨鐵，識用康文署 gogovan等，上個禮拜黃大仙已經有白色貨櫃跳咗啲畜聾出嚟
作為哨兵要留意，見到有咩車無端端停喺大馬路就要即刻通報

今日啲失敗撚post我全部負皮上一頁
香港係要一齊贏
連登係需要正能量

推

提提大家
16號立法會復會

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟